京東方個mon垃圾到三星蘋果都頂唔順！！！

一個多月前，有報道稱三星正在與京東方就部分智能手機的 OLED 面板生產進行談判，包括即將面世的 Galaxy S21 或 S30 等設備。 但是，根據該領域的最新謠言顯示，京東方的 OLED 面板沒有通過三星的內部測試，因此不會被採用。
image
報道指出，三星對京東方的質量不滿意，因此將繼續使用自家的 OLED。 實際上，京東方也一直在尋找進入蘋果供應鏈的途徑，但也未能通過 iPhone 12 屏幕生產的初步測試。

早前，顯示器市場研究公司 DSCC 曾報道稱，京東方打算向三星供應 6.67 英吋的 OLED 面板，三星也計劃將其使用在 Galaxy S21 系列的某些機型中，並要求京東方為其 90Hz OLED 屏幕發送報價。
image
另外，DisplaySearch 創始人 Ross Young 爆料，不只是京東方，華星光電也沒有通過三星測試，由此看來 Galaxy S21 的屏幕將由三星顯示提供。

目前尚不確定三星 Galaxy S21 的屏幕形態，它有可能是挖孔屏，也有可能是屏下攝像頭。

我成日都覺得係啲中國人係度傳fake news抬京東方、華星光電股價短炒

iPhone 又要捱貴Samsung Mon

賣唔出
比晒共為用咪得囉

仲有屌米,大把廠用啦
唔用即係賣國

賣到咁貴一定唔可以用京東，fans會

股價會唔會跌

呢度應該個個寧願比貴少少用三叔mon

講真，如果三星使用京東方嘅芒，會立即停止購買任何三星產品

利申： 三星癲粉

你以為apple用大陸cheap mon ，就會減價俾你咩

信蘋果

笑撚死啲果粉不停屌samsung 唔好 但連個mon都係用samsung

台灣日本點解咁廢 食唔到依條水？

三星做乜要俾錢人賺？自己條生產線起唔切貨？

咁samsung真係得個mon好嘛

又係用都未用過就話人唔好 利申3gs用到iphone x 轉去s10plus 好正

之前韓國釜山嗰邊工廠燒左，唔知係咪因為咁影響到Samsung display嗰邊嘅產能？
同埋可能見窮撚多，iPhone xr 11 呢啲咁嘅mon都有人要，就打算開條line用垃圾mon玩平價旗艦掛

買共為果班話要LG

華為P40Pro混用京東方、LG OLED螢幕再惹爭議，華為粉絲帶顯微鏡買手機：我要買到LG螢幕的手機！

講真
BOE mon喺中國一直都係劣品代表
玩開機嗰班只有彈沒有讚

太遲起步, 三叔好早就瞓身投資. 而且有自己手機食貨. AMOLED 質素起碼領先四年. 仲要繼續每年有進步. 日本就係連佢進步嘅速度都追唔到, 結果就係每年更加落後. 然後就變成 Death Spiral.

台灣都係 Focus Mini-LED / Micro LED 多, 始終呢兩樣野佢哋產業鏈有優勢.

小米華為又有批高質MON用

笑死，三叔話賣mon俾iphone好搵過自己出手機